講話真普選容易爭取果d，過去20年做緊咩？

又唉又西20年，普選係邊？

等國際大局改變形勢，等國際覺醒

單靠香港自己無法爭取，必須遠交近攻聯合抗共

香港受制中共，期望中共自願比自由香港係不切實際

必須輸出香港民主自由核心價值照亮覺醒14億中國人，只要將中國人同中共切割開，香港就有救；國際圍共大勢所趨，全世界無一國家唔想中共仆街，香港爭取到國際支援，中共內憂外患必定投鼠忌器

55

7月21見

我地只能夠靠意大利統一運動咁翻身

幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇

而家我哋自己爭取